final List<Map<String, dynamic>> quizSeeds = [
  {
    'id': 1,
    'date': DateTime.now().toIso8601String(),
    'question': 'Welches der folgenden Lebensmittel enthält die höchste Menge an Vitamin C?',
    'optionA': 'Banane',
    'optionB': 'Karotte',
    'optionC': 'Orange',
    'optionD': 'Spinat',
    'solution': 3,
    'answer': null,
  },
  {
    'id': 2,
    'date': DateTime.now().add(const Duration(days: 1)).toIso8601String(),
    'question': 'Welche Art von Fett ist bekannt als "schlechtes" Cholesterin und erhöht das Risiko von Herzerkrankungen?',
    'optionA': 'Gesättigte Fette',
    'optionB': 'Transfette',
    'optionC': 'Ungesättigte Fette',
    'optionD': 'Omega-3-Fettsäuren',
    'solution': 2,
    'answer': null,
  },
  {
    'id': 3,
    'date': DateTime.now().add(const Duration(days: 2)).toIso8601String(),
    'question': 'Welcher Nährstoff ist wichtig für die Regeneration von Muskelgewebe nach intensivem Training?',
    'optionA': 'Eisen',
    'optionB': 'Kalzium',
    'optionC': 'Protein',
    'optionD': 'Vitamin B12',
    'solution': 3,
    'answer': null,
  },
  {
    'id': 4,
    'date': DateTime.now().add(const Duration(days: 3)).toIso8601String(),
    'question': 'Welches Getränk ist wichtig, um Dehydrierung während des Trainings zu vermeiden?',
    'optionA': 'Kaffee',
    'optionB': 'Limonade',
    'optionC': 'Energy-Drinks',
    'optionD': 'Wasser ',
    'solution': 4,
    'answer': null,
  },
  {
    'id': 5,
    'date': DateTime.now().add(const Duration(days: 4)).toIso8601String(),
    'question': 'Welches Obst ist reich an Kalium, was für die Aufrechterhaltung des Blutdrucks wichtig ist?',
    'optionA': 'Erdbeere',
    'optionB': 'Apfel',
    'optionC': 'Banane',
    'optionD': 'Birne',
    'solution': 3,
    'answer': null,
  },
  {
    'id': 6,
    'date': DateTime.now().add(const Duration(days: 5)).toIso8601String(),
    'question': 'Welcher Nährstoff ist wichtig für die Stärkung der Knochen und Zähne?',
    'optionA': 'Vitamin C',
    'optionB': 'Vitamin D',
    'optionC': 'Vitamin A',
    'optionD': 'Vitamin E',
    'solution': 2,
    'answer': null,
  },
  {
    'id': 7,
    'date': DateTime.now().add(const Duration(days: 6)).toIso8601String(),
    'question': 'Welche der folgenden Aktivitäten kann zur Verbesserung der Herzgesundheit beitragen?',
    'optionA': 'Radfahren',
    'optionB': 'Fernsehen',
    'optionC': 'Videospielen',
    'optionD': 'Lesen',
    'solution': 1,
    'answer': null,
  },
  {
    'id': 8,
    'date': DateTime.now().add(const Duration(days: 7)).toIso8601String(),
    'question': 'Welche Art von Training ist besonders gut zur Verbesserung der Flexibilität und Muskeldehnung geeignet?',
    'optionA': 'Gewichtheben',
    'optionB': 'Joggen',
    'optionC': 'Yoga',
    'optionD': 'Rudern',
    'solution': 3,
    'answer': null,
  },
  {
    'id': 9,
    'date': DateTime.now().add(const Duration(days: 8)).toIso8601String(),
    'question': 'Welches Training ist ideal für die Verbesserung der Herz-Kreislauf-Fitness und die Fettverbrennung?',
    'optionA': 'Tanzen',
    'optionB': 'Fernsehen',
    'optionC': 'Sitzen',
    'optionD': 'Schwimmen',
    'solution': 4,
    'answer': null,
  },
  {
    'id': 10,
    'date': DateTime.now().add(const Duration(days: 9)).toIso8601String(),
    'question': 'Welche Art von Snacks sind ideal für die Bereitstellung von Energie vor dem Training?',
    'optionA': 'Schokolade',
    'optionB': 'Chips',
    'optionC': 'Nüsse',
    'optionD': 'Gummibärchen',
    'solution': 3,
    'answer': null,
  },
];
